[突發] 靚靚女神: 聽日到你地守護番我

大家好, 我係正義女神, 可能你地未必覺得我靚女

不過一直以來守護左香港咁多年, 維護人權自由法治, 保持繁榮穩定

我宜加有少少累, 想要大家既力量, 香港人可唔可以同我企同一陣線, 我聽日好想再次見到大家

仲有一樣野就算我將來被人拆左, 都唔好放棄

因為有一種信仰唔需要裝香拜神, 念經洗禮, 只需要當出現重大人道危機既時候, 你會企出黎

因為我地人類流緊既係正義既血 呢個係人類既責任,

聽日見

推

屌你老味要你果陣永遠厘埋眼宜家見我地守護你
我守護呢個唔好?

呢個係我地wo
我地咪就係守護緊正義

唔通真係有個「神」咩

想奶佢粒lin

紅衛兵就拉佢落嚟屌

聽日維園見

btw佢係公義女神

聽日見

過左國安法之後，有冇人同我一樣好撚興奮

Would you mind adding the God which Yuan papa believes in ?

Here is his prayer for HK 71 :

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

盲架wo

tui

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Push

所有行動post上熱門

OVER MY DEAD BODY

我愛你女神

不見不散

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

條友搵交嗌 唔駛理佢

7.1 Sogo大減價

七一維園見

狗閪女神 俾人三穴齊發中出過唔知幾多千萬次

History will have to record that the greatest tragedy of this period of social transition was not the strident clamor of the bad people, but the appalling silence of the good people.
Martin Luther King, Jr.

國安法已過

係時候同隻野上紅色

跪拜女神

拆左佢收埋都唔會俾佢紅色

Pish

初頭你幪眼係為左公平
幪到而家盲撚埋
守護你做乜撚

靚女，幫推

7.1 Sogo攻略

因為得佢一個唔夠做, 得香港人唔夠做, 仲要全世界同一陣線對抗惡魔

守你老母 你盲架

守護香港價值

衰啲講
認清事實 只係得香港人係同一陣線
覺得外國最後乜都唔會做

My lady, 你搵Alvin Yeung 啦

DAY ONE開始冇唸過外國會幫, 亦冇得老馮要人幫你

高尚情操 仲好意思話自己守護香港人？

推佢老母！

奶共紅官冇正義同個女神有咩關係

係咪要顯靈行雷劈死個官

最簡單既嘢偏偏冇人做

即然判嘅係個官 咁你個女神有撚用？

唔通真係有神咩

睇你血入面有冇正義架JE

推依個依條女正啲

連登: 仲信法治? 法治死左未, OVER MY DEAD BODY

Errrrr

九唔塔八,

唔信正義就做左共產黨喇

俾人破壞就要抗爭架喇

，

Er...

去守護幫有錢佬含撚既女神

仲想送人頭推人去死

個像仲係唔係度

你見唔到佢披咗5 星支旗咩

直頭俾人姦左喇

唔只佢所有香港人都俾人姦左

push

點解係突發？

FAKE人睇靚女

一齊去維園放狗

聽日落大雨 記得帶遮

解釋得好好
抗爭女神要守護正義女神

唔使多，二百萬零一人有一半肯陪我行就夠

BLM

痴撚線

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

眼罩
平等、客觀、不徇私、一視同仁的法治精神。

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

法治有險可守 邊個人想搞佢嘅 over my dead body

樓主個女神像無撚用
盲咁撚樣 一早都已經當無咗

冇左咪用香港果個

聽日見

71維園見

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

死撚開啦香港法治
我寧願無
屌你老母
over my dead body

好快變共x帝像(諗唔到帝號)

樓主係唔係cosplay泰美斯女神

屌你洗撚夠留言未

P牌禁唔到Like，但係留言支持你

屌你一load張圖，夾埋個title，想喊

唔好搞事咪真正守護法治

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁